郭富城真的結婚了 3月初香港註冊娶方媛

恭喜郭富城結婚了！他前幾天才剛鬆口證實在規劃人生大事，27日就被爆出好消息，其實3月4日已在香港低調註冊，最快3個月內就可以完成手續，終於在51歲這一年定下來，跟小23歲的模特兒方媛成為夫妻。

▲郭富城3月初已經跟方媛在香港註冊。

據香港《蘋果》報導，郭富城和方媛的擬結婚通知書曝光，在3月4日已經悄悄申請註冊，雖然還需要一點時間完成所有手續，但最晚6月初就會成為人夫。網傳他在4月就會辦婚禮，經紀人則回應：「我需要等他完成一切拍攝，才可以仔細了解。不過這個規劃會在今年內發生的機會也是有的，而且也都是時候了。」

▲郭富城跟方媛已交往2年。

郭富城跟方媛低調交往2年，日前突然傳出準備結婚的消息，週邊親友已紛紛在兌換港幣、安排參加婚禮。而他也鬆口證實天文台於今晨6時發出火災危險警告為紅色，表示火災危險性極高。「我一直有說要規劃一下自己的人生大事，不過現在還在大陸趕工拍電影，暫時還不能發表」，並表示都已經51歲了，很希望得到大家的祝福。

對於註冊結婚一事，郭富城經紀人小美目前收到消息，但尚未有回應。

對城城好失望，仲以為佢玩玩下

而他也鬆口證實天文台於今晨6時發出火災危險警告為紅色，表示火災危險性極高。

對樓主好失望，居然無千雪

郭富城跟方媛低調交往2年，日前突然傳出準備結婚的消息，週邊親友已紛紛在兌換港幣、安排參加婚禮。而他也鬆口證實天文台於今晨6時發出火災危險警告為紅色，表示火災危險性極高。「我一直有說要規劃一下自己的人生大事，不過現在還在大陸趕工拍電影，暫時還不能發表」，並表示都已經51歲了，很希望得到大家的祝福。

咁傻呀，玩下咪算囉

戇鳩仔

x2

神台到跌返落黎

城城竟然認真
條女應該咩都肯玩

條女都幾高招

條女應該10項全能

Load左陣笑左

我睇緊d咩

係咪條女落咗降頭

係大陸女人太識用西賺錢

國師ge支那式陰道論又中

又要來碌番上去睇番係邊個開post

朱千雪呢

過兩佢就可以分佢一半身家

咁就無一半身家

唔知係咪郭富城煙有重病

精蟲goal!

室內食飯都黑超

國貨城 無改錯名

捉蟲入屎忽
遲早比大陸婆n奸夫謀死謀走副身家

再見全壘打先係

等睇比人分身家

仲以為佢同記者打個比諭, 臨老入花叢就好似紅火災危險警告, 危險性極高

好想知條女係床上有咩過人之處
睇返原來係陳靜個fd，陳靜個種淫在骨子裏 唔知佢兩個有冇交流心得

咁你要去國師個fb睇返咩叫支那式陰道
估唔到陳雲風火輪連係娛樂圈都中

千雪呢？

肥苟好過條大陸妹十幾萬倍啦

兩個差22年
即係我未來老婆都仲出世
慢慢等下先

人地栽得起

娶左個大陸妹一樣食得肥苟
仲識玩
一娶完肥苟去到邊都比人跟撚著

蝗嫂

有左？

生命滿希望

諗諗下都覺得似係精蟲盜壘成功

王寶城？

西女人d錢真係好搵

咪又係為錢 貪你高咩

咁失策

一張圖講哂

今次中ge係支那式陰道

咪係

唔知點解諗到個畫面好好笑

Virchina

大陸妹果然好西利

好娶唔娶娶隻蝗

差成一倍年紀...

你on9 城城咁靚仔有型
為左佢做雞養佢都制啦

國師又中

一個玩過
藤原紀香 苟姑娘 朱茵 鍾麗堤 Amanda S 熊黛林
居然衰響呢個到 真係諗唔透

城城做野唔洗你教

一朵Xx 插在Xx上

要高登仔教，笑撚死

真 國貨城

On9 玩家

結婚唔緊要不過同支那🐔結真係on9 ，條女可能n手西俾幾個有錢佬包過

霸氣盡失

如果而家去投胎，趕唔趕得切做城城個仔

你生出黎應該得米四

係愛啊 哈利

愛愛愛！？愛你老母咩愛

做城城個仔就算得米三都大把女食啦

出左新婚姻法 無呢支哥仔唱了

食太多好野 食返垃圾會覺得新奇嘅

唔係掛 沉船

唉 屌過咪算囉 揀都唔好揀隻雞味咁濃喇城哥

不要再拍啦

估唔到城哥呢啲資深玩家都會做老襯

細廿三歲

娶大陸雞 城城冇理由咁唔識玩
算啦，中國城已成定局
4大天王入面最唔識諗就係佢

結婚冇問題， 但點解硬係鍾意大陸妹

笑撚到我

國貨城唔係講笑

係架林寶上面米四同米八差唔到幾

大陸女人心計真係好勁， 未到最後一刻都唔比真面目你睇， 可能到結咗婚， 生埋仔， 甚至你死嗰日先露出真面目
唔同港女喜怒哀樂乜都寫晒喺塊面到
所以氹男人港女真係拍馬都比唔上

寧願係同苟故娘結婚
城城點解你咁傻啊

問題係人哋揀佢先得格
你揀人， 人揀你啫

希哥都好似話會娶個大陸妹

毒果嗰種煽情
同連登種陰謀論真係相映成趣

竟然玩認真

大陸妹有咩唔肯玩

咪係囉
你要栽都要有錢先有得栽

連登仔教玩女
郭富城算好啦唔搵苟苟 人地仲有Market 唔累人

留名等睇分身家

支那雞真係有一手

咁就冇左一半身家
仲要送俾呢隻支那不知名臭雞
我真係對你好失望

支那雞真係好撚好野
國貨城 林峰 連陳冠希都衰喺支那雞手

屌連登仔支那前大陸雞後咁樣
如果真係有件咁款既大陸女人係你地面前
你連條女既屎都肯屎添啦

你連條女既屎都肯食添啦

又衰係大陸妹身上 愈來愈多大陸人

條女姣功到底練到第幾重

黎明成頂綠帽落頭都唔係好好多

做得佢老豆

以佢呢份緋聞履歷，我係佢都真係唔Care你哋講啲咩。

雞

分身家

年紀仲大撚過自己外父

條女矮過佢，佢先至娶佢啫

中港鳩流

黎緊又要上邊套戲呀城城

又多隻新移民雞

失望

加埋曾志矮個仔

仙人跳

連登仔教城爺揀女

城哥 你知唔知自己做緊乜？

維持咁耐嘅聖人模式 真係第一次見

又係蝗

笑到傻

對小美好失望

成成:你地班毒撚識條春咩，我食女多過你地食米

輸咗俾個大陸妹
遲下又多個腥空港人

國貨

是旦一個都正過大陸雞

弱？